巴打們叫雞時不妨俾多少少貼士

要捱到個仔當差唔易㗎